正！！！泰國冇哂事了 應該好快就可以去旅行！！！

昨天阿媽 姑媽兼阿嫂
問起我泰國能去嗎？
為乜咁驚？師兄起勢up
話好猛 多武肺在遊盪
我話查實係謠言 邊得咁鬼多
完全冇關係
達人來話你聽 呢處實在係冇事
合拾互望就係沙惑dee club
沙惑dee club lee 悶娣
Yim Hi 堪慣豔dee
呢cool 悶雌Thailand
悶下Yim 濟料濟Tee Me
溜 當凹對慣並娣
Land of Smile 輕 Lee
沉But Hua濟麗甦訂娣
learn 咪me

好嘢， 好嘢，你要記住，泰國冇問題

[img][/img]

昨天阿媽 姑媽兼阿嫂 問起我泰國能去嗎？

你要記住，泰國冇問題

樓主智力有問題

人格媒殺樓主？

推。

智力過高都煤殺？

智力過高通常人格有問題 eg.明叔(叔哥)

唔驚明叔纏上你？

秦國po佢唔敢入(條能樣驚鬼)

推

唉 樓主好慘得自己覆

屌 我爆左我係樓主 拉

推返先。